<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Translations xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <customApplications>
        <label>EDA</label>
        <name>HEDA</name>
    </customApplications>
    <customLabels>
        <label>Mappe les types d’enregistrements de compte aux champs d’affiliation principale sur les contacts pour définir l’impact des mises à jour de ces champs sur les enregistrements d’affiliation et l’impact des mises à jour des enregistrements d’affiliation sur les enregistrements de contact.</label>
        <name>AfflMappingsDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si une affiliation est associée à une seule inscription au programme et que cette inscription au programme est supprimée, supprimez également l’affiliation. Si vous n’activez pas ce paramètre, sélectionnez un statut pour les affiliations non supprimées.</label>
        <name>AfflProgEnrollDeleted</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Spécifiez une inscription au module qui a le même contact que celui que vous avez spécifié pour cet événement de présence.</label>
        <name>AttendanceCourseConnectionContactMismatch</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Un paramètre de relation de création automatique non valide est configuré dans Paramètres EDA | Relations | Création automatique. Supprimez ou modifiez le paramètre non valide, puis réessayez.</label>
        <name>AutoCreateFieldError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous n’avons pas pu exécuter la tâche Apex.</label>
        <name>BatchJobRunningProblem</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Définissez le champ Filtre, ou le champ Filtre et la valeur de filtrage.</label>
        <name>BothFieldAndValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Impossible de changer le contact ou le choix de modules dans une inscription au module associée à Notes de la période ou Événements de présence. Si vous souhaitez une inscription au module avec un contact différent ou un choix de modules différent, créez une autre inscription au module.</label>
        <name>CannotChangeContactAndCourseOffering</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Cet enregistrement ne peut pas être supprimé, car il est associé à un ou plusieurs enregistrements associés. Supprimez d’abord les enregistrements associés, puis supprimez cet enregistrement. Pour déterminer les enregistrements qui doivent être enregistrés en premier, cliquez sur l’onglet Associé. Si vous ne voyez pas d’enregistrements associés, ou si vous ne parvenez pas à les supprimer, contactez votre administrateur système pour obtenir de l’aide.</label>
        <name>CannotDelete</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Compte</label>
        <name>DefaultAccountName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Compte administratif</label>
        <name>DefaultAdminName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Foyer</label>
        <name>DefaultHouseholdName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres EDA</label>
        <name>EDASettingsContainerAuraComponentLabel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres Education Cloud</label>
        <name>EDCSettingsContainerAuraComponentLabel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Female</label>
        <name>Female</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ saisi dans le Champ de filtrage n&apos;est pas valide. Les champs de filtrage peuvent correspondre à n&apos;importe quel champ standard ou personnalisé dans l&apos;objet auquel ce déclencheur est destiné, ainsi qu&apos;à des champs dans des enregistrements associés. Assurez-vous d&apos;utiliser le nom d&apos;API du champ sans insérer le préfixe d&apos;espace de noms EDA (&quot;hed__&quot;).</label>
        <name>InvalidFilter</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Male</label>
        <name>Male</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Plusieurs inscriptions au module sont associées à ce contact et à ce choix de modules. Spécifiez l’inscription au module qui représente l’inscription de l’étudiant à ce choix de modules pour ces notes de la période.</label>
        <name>MultipleCourseConnection</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le contact et le choix de modules ne sont pas spécifiés ou ne correspondent pas à l’inscription au module. Spécifiez uniquement une inscription au module ou à la fois un contact et un choix de modules, pour que nous puissions enregistrer cet enregistrement avec les données correctes.</label>
        <name>NoContactCOFound</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Aucune inscription au module n’est associée à ce contact et à ce choix de modules. Si l’étudiant est inscrit à ce choix de modules, créez une inscription au module.</label>
        <name>NoCourseConnection</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le contact et le choix de modules ne correspondent pas à l’inscription au module. Spécifiez uniquement une inscription au module ou à la fois un contact et un choix de modules, pour que nous puissions enregistrer cet enregistrement avec les données correctes.</label>
        <name>NoDataMatch</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Spécifiez uniquement une inscription au module ou à la fois un contact et un choix de modules.</label>
        <name>NoFieldsPopulated</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Aucun</label>
        <name>NoneOption</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Aucun contact ou choix de modules n’est associé à cette inscription au module. Choisissez une inscription au module valide.</label>
        <name>OnlyCourseConnectionPopulated</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>L&apos;e-mail spécifié dans Adresse e-mail préférée est introuvable. Assurez-vous de saisir l&apos;étiquette d&apos;un champ d&apos;adresse e-mail personnalisé existant.</label>
        <name>PreferredEmailMatchMustExist</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ d&apos;adresse e-mail que vous avez sélectionné dans Adresse e-mail préférée est vide. Choisissez une autre Adresse e-mail préférée ou ajoutez une valeur à ce champ.</label>
        <name>PreferredEmailMatchNotNull</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez une valeur pour Adresse e-mail préférée.</label>
        <name>PreferredEmailRequiredError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le téléphone spécifié dans Téléphone préféré est introuvable. Assurez-vous de saisir l&apos;étiquette d&apos;un champ de Téléphone personnalisé existant.</label>
        <name>PreferredPhoneMatchMustExist</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le téléphone sélectionné pour Téléphone préféré ne peut pas être vide.</label>
        <name>PreferredPhoneMatchNotNull</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez une valeur pour Téléphone préféré.</label>
        <name>PreferredPhoneRequiredError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>est</label>
        <name>Relationship_Explanation_Connector</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>-</label>
        <name>Relationship_Split</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les paramètres de création automatique permettent de définir quand un enregistrement Relation est automatiquement créé entre un Contact et un Membre de campagne Membre, sur la base d&apos;un champ de référence personnalisé dans l&apos;un des deux objets. Par exemple une référence « Référent » entre un Membre de campagne et un Contact peut créer une relation « Référent » et « Référé » entre les deux Contacts (notez que cette fonctionnalité n&apos;est pas disponible pour les objets Pistes ou Membre de campagne qui référencent des Pistes).</label>
        <name>RelationshipsAutoDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Configurez des relations de correspondance pour comprendre les relations entre des contacts à partir de leur enregistrement de contact respectif.</label>
        <name>RelationshipsLookupDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Autre</label>
        <name>acctNamingOther</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Appel non valide. Cette fonction est réservée à l&apos;usage de Salesforce.</label>
        <name>adapterException</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les enregistrements d&apos;adresse peuvent être associés uniquement à des Comptes ou des Contacts.</label>
        <name>addrHhAdmAccountOnly</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La possibilité d&apos;ajouter plusieurs adresses est désactivée pour ce type d&apos;enregistrement Compte. Pour l&apos;activer, accédez à Paramètres EDA, cliquez sur Comptes et Contacts, puis sélectionnez la case appropriée en regard de Types de compte avec plusieurs adresses activés.</label>
        <name>addrNotEnabledAccount</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La possibilité d&apos;ajouter plusieurs adresses est désactivée pour les Contacts. Pour l&apos;activer, accédez à Paramètres EDA, cliquez sur Comptes et Contacts, puis sélectionnez la case en regard de Contacts avec plusieurs adresses activées.</label>
        <name>addrNotEnabledContact</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Un enregistrement Adresse existe pour ce Compte ou Contact avec des dates de début et de fin de saison qui chevauchent les dates de saison de cet enregistrement. Ajustez les dates de saison afin qu&apos;elles ne chevauchent pas l&apos;autre enregistrement Adresse.</label>
        <name>addrSeasonalOverlap</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Une adresse ne peut pas avoir de dates de début et de fin de saison partielles. Saisissez des valeurs pour tous les champs de date de début et de fin de saison, ou laissez tous les champs vides.</label>
        <name>addrSeasonalPartial</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Une adresse ne peut pas avoir de dates de début et de fin de saison partielles. Saisissez des valeurs pour tous les champs de date de début et de fin de saison, ou laissez tous les champs vides.</label>
        <name>addrSeasonalPartialYear</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les enregistrements d&apos;adresse peuvent être associés uniquement à des Comptes ou des Contacts.</label>
        <name>addrValidParentObjects</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Format de nom du compte administratif</label>
        <name>adminAccNameFormat</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le format de dénomination des comptes administratifs lorsqu’ils sont créés automatiquement.</label>
        <name>adminAccNameFormatHelpText</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce Contact a déjà une Affiliation principale avec le compte spécifié. Désélectionnez le paramètre Principal pour l&apos;autre Affiliation pour pouvoir désigner celle-ci en tant que Principal, ou créez cette Affiliation sans valeur Principal.</label>
        <name>affiliationWithSameAccExists</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas créer cette Affiliation, car le compte spécifié n&apos;a pas de type d&apos;enregistrement.</label>
        <name>afflAccountNoRecordType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas sauvegarder cet enregistrement en raison d&apos;une erreur de type d&apos;enregistrement Compte dans les Mappages d&apos;affiliation. Demandez à votre administrateur de vérifier que les types d&apos;enregistrement de compte sont correctement mappés avec les Affiliations principales de contact.</label>
        <name>afflAccoutMappingError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d&apos;enregistrement de compte {0} n&apos;existe pas. Demandez à votre administrateur de vérifier les types d&apos;enregistrement dans les Mappages d&apos;affiliation.</label>
        <name>afflNullPointerError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Validation du type d’enregistrement</label>
        <name>afflTypeEnforced</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exige que les comptes spécifiés comme affiliation principale d’un contact utilisent un type d’enregistrement. Ce paramètre veille également à ce que tous les types d’enregistrements de compte soient mappés aux champs d’affiliation principale de l’objet Contact. Si la validation échoue, l’affiliation n’est pas enregistrée.</label>
        <name>afflTypeEnforcedDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Renommer automatiquement les comptes de foyer</label>
        <name>automaticHHNaming</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Renomme automatiquement les comptes de foyer lorsque des contacts sont ajoutés ou modifiés.</label>
        <name>automaticHHNamingHelpText</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d&apos;enregistrement Compte administratif est introuvable dans votre organisation. Après l&apos;installation, utilisez le Gestionnaire d&apos;objet afin de créer un type de compte nommé « Administratif » pour l&apos;objet Compte.</label>
        <name>defaultAccountRecordTypeMissingError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>et</label>
        <name>defaultNamingConnector</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>(DuplicateAcknowledged)</label>
        <name>duplicateFieldInFilter</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur Champ de filtrage désigne un doublon d&apos;un champ de produit. Spécifiez un champ non dupliqué. Sinon, nous filtrons en utilisant la valeur du champ de produit. Si vous choisissez la deuxième option, confirmez que vous acceptez la logique de filtrage en ajoutant {0} au nom du champ. Par exemple, si le champ dupliqué est Deceased__c, saisissez la valeur Deceased__c{0} en tant que valeur Champ de filtrage.</label>
        <name>duplicateWithHEDAField</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Un champ obligatoire vide empêche la sauvegarde de cet enregistrement. Le champ requis peut être dans cet enregistrement ou dans un enregistrement associé par une valeur de référence.</label>
        <name>exceptionRequiredField</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Une règle de validation empêche le traitement de cet enregistrement. La règle de validation peut se situer sur cet enregistrement, ou sur un enregistrement associé en cours de mise à jour. MESSAGE DE VALIDATION :</label>
        <name>exceptionValidationRule</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le Champ de filtrage ne peut pas inclure de préfixe d&apos;espace de noms, tel que hed__. Retirez le préfixe d&apos;espace de noms, puis réessayez.</label>
        <name>fieldWithHEDANamespace</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Compte administratif {!{!FirstName}} {!LastName}</label>
        <name>firstNameLastNameAdminACC</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Famille {!{!FirstName}} {!LastName}</label>
        <name>firstNameLastNameFamily</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Foyer {!{!FirstName}} {!LastName}</label>
        <name>firstNameLastNameHH</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Vous essayez d&apos;accéder au Traitement Gift sans les informations de configuration requises. Contactez votre administrateur pour obtenir une aide.</label>
        <name>giftProcessingConfigException</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Format de nom du compte du foyer</label>
        <name>hhAccNameFormat</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le format de dénomination des comptes de foyer lorsqu’ils sont créés automatiquement.</label>
        <name>hhAccNameFormatHelpText</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Famille</label>
        <name>hhFamily</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas enregistrer cet enregistrement en raison d’une erreur dans le champ de contact {1}. Demandez à votre administrateur de vérifier les mappages d’affiliation dans Paramètres EDA et de définir la valeur {0} sur le nom d’API d’un champ de référence de compte de l’objet Contact au lieu de {1}</label>
        <name>invalidContactFieldInAffiliationMapping</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas enregistrer cet enregistrement, car {1} n’est pas un type d’enregistrement de compte valide. Demandez à votre administrateur de vérifier les mappages d’affiliation dans Paramètres EDA et de définir la valeur {0} sur le nom d’API d’un type d’enregistrement de compte valide au lieu de {1}.</label>
        <name>invalidRecordTypeInAffiliationMapping</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Compte administratif {!LastName}</label>
        <name>lastNameAdminAcc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Famille {!LastName}</label>
        <name>lastNameFamily</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Compte administratif {!LastName} ({!{!FirstName}})</label>
        <name>lastNameFirstNameAdminAcc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Famille {!LastName} ({!{!FirstName}})</label>
        <name>lastNameFirstNameFamily</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Foyer {!LastName} ({!{!FirstName}})</label>
        <name>lastNameFirstNameHH</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Foyer {!LastName}</label>
        <name>lastNameHH</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les exigences du plan peuvent indiquer un plan du programme ou une exigence du plan parente, mais pas les deux. Si cette exigence du plan est un enfant d’une autre exigence du plan, spécifiez uniquement une exigence du plan parente. Si cette exigence du plan est un enfant d’un plan du programme, spécifiez uniquement un plan du programme.</label>
        <name>nestedPlanRequirementPPExp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d&apos;enregistrement de compte défini n&apos;existe pas :</label>
        <name>noAccRecType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Il n’y a aucun mappage d’affiliation pour le moment. Cliquez sur Nouveau pour en créer un.</label>
        <name>noAfflMappings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Aucun paramètre de création automatique n&apos;a été défini. Utilisez le formulaire ci-dessous pour créer un paramètre de création automatique.</label>
        <name>noAutoCreateSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Aucun paramètre réciproque n&apos;a été défini. Utilisez le formulaire ci-dessous pour créer un paramètre réciproque.</label>
        <name>noRecSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>E-mail (standard)</label>
        <name>preferredBatchDefaultEmail</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Téléphone (standard)</label>
        <name>preferredBatchDefaultPhone</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modèle de compte par défaut</label>
        <name>stgAccModelTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modèle de compte</label>
        <name>stgAccountModelNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres de modèle de compte</label>
        <name>stgAccountModelSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Types d’enregistrement de compte disponibles</label>
        <name>stgAccountRecordTypeAvailableListTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélection des types d’enregistrement de compte</label>
        <name>stgAccountRecordTypeGroupLabelTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Seuls les types d’enregistrements de compte non mappés sont disponibles.</label>
        <name>stgAccountRecordTypeHelp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Types d’enregistrement de compte sélectionnés</label>
        <name>stgAccountRecordTypeSelectedListTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type d’enregistrement de compte de foyer</label>
        <name>stgAccountRecordTypeSupportsHHAddress</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Activation de plusieurs adresses pour les types de comptes</label>
        <name>stgAccountTypesMultiAddressesEnabled</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Comptes sans contact</label>
        <name>stgAccoutTypesWithoutContactsDelete</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si nécessaire, ajoutez « Hispanique ou Latino-Américain » en tant que valeur de liste de sélection dans le champ Appartenance ethnique.</label>
        <name>stgAddHispanicOrLatinoPicklistValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si nécessaire, ajoutez « Non Hispanique ou Latino-Américain » en tant que valeur de liste de sélection dans le champ Appartenance ethnique.</label>
        <name>stgAddNotHispanicOrLatinoPicklistValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Adresses</label>
        <name>stgAddressSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres d’adresse</label>
        <name>stgAddressSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Format de nom personnalisé</label>
        <name>stgAdminAccountCustomName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Indiquez votre propre convention de dénomination.</label>
        <name>stgAdminAccountCustomNameHelp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dénomination de compte administratif</label>
        <name>stgAdminAccountNamingTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type enregistrement compte administratif</label>
        <name>stgAdminAccountRecordType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce mappage d’affiliation mappe le type d’enregistrement de compte {0} au champ {1} des enregistrements de contact. Nous nous assurons simplement que vous souhaitez bien le supprimer.</label>
        <name>stgAffiliationsDeleteModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Supprimer le mappage d’affiliation ?</label>
        <name>stgAffiliationsDeleteModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>L’affiliation principale {0} a été supprimée.</label>
        <name>stgAffiliationsDeleteSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez le type d’enregistrement de compte à mapper au champ Affiliation principale sur les contacts. La valeur du type d’enregistrement de compte est automatiquement renseignée dans le champ Affiliation principale.</label>
        <name>stgAffiliationsEditModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modifier le mappage d’affiliation ?</label>
        <name>stgAffiliationsEditModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage d’affiliation de {0} a été enregistré.</label>
        <name>stgAffiliationsEditSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez le type d’enregistrement de compte à mapper au champ Affiliation principale sur les contacts. La valeur du type d’enregistrement de compte est automatiquement renseignée dans le champ Affiliation principale.</label>
        <name>stgAffiliationsNewModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>L’affiliation principale {0} a été créée</label>
        <name>stgAffiliationsNewSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Affiliations</label>
        <name>stgAffiliationsSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres d’affiliation</label>
        <name>stgAffiliationsSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Date de fin d’affiliation</label>
        <name>stgAfflCopyProgramEnrollmentEndDate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Date de début de l’affiliation</label>
        <name>stgAfflCopyProgramEnrollmentStartDate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Statut des affiliations non supprimées</label>
        <name>stgAfflDeleteProgramEnrollment</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si vous supprimez ce mappage d’affiliation, lorsqu’une affiliation avec le type d’enregistrement de compte {0} est créée pour un contact, cela n’entraîne pas automatiquement la création d’un enregistrement Inscription au programme.</label>
        <name>stgAfflDeleteWithAutoEnrollment</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas mapper cette affiliation, car elle référence un type d&apos;enregistrement déjà référencé par un autre mappage d&apos;affiliations. Si vous souhaitez ajouter ce nappage afin de traduire l&apos;affiliation, cliquez sur sous Champ d&apos;affiliation principal du contact. Ne changez pas le non spécifié pour Type d&apos;enregistrement de compte.</label>
        <name>stgAfflNotInserted</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Affiliations associées aux inscriptions au programme supprimées</label>
        <name>stgAfflProgEnrollDeleteRelated</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Suppressions d&apos;inscription au programme</label>
        <name>stgAfflProgEnrollDeleteTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Spécifier un rôle pour les affiliations créées</label>
        <name>stgAfflProgEnrollSetRole</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Rôle des affiliations créées</label>
        <name>stgAfflProgEnrollSetRoleValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Statut des affiliations créées</label>
        <name>stgAfflProgEnrollSetStatusValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Affiliations créées avec des inscriptions au programme</label>
        <name>stgAfflProgramEnrollmentSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Après avoir exécuté le remplissage</label>
        <name>stgAfterRunBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nom d’API : {0}</label>
        <name>stgApiNameLabel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Section title for Application Settings --></label>
        <name>stgApplicationSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Label for the Application Window Validation setting --></label>
        <name>stgApplicationWindowValidation</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Description of the Application Window Validation setting --></label>
        <name>stgApplicationWindowValidationDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Navigation title for Applications --></label>
        <name>stgApplicationsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Commencez à saisir nom du groupe Chatter à rechercher.</label>
        <name>stgAutoCompleteEnterChatterGroupName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Commencez à saisir le nom de l&apos;utilisateur à rechercher.</label>
        <name>stgAutoCompleteEnterUserName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionner un groupe Chatter</label>
        <name>stgAutoCompleteSelectChatterGroup</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionner un utilisateur</label>
        <name>stgAutoCompleteSelectUser</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Inscription automatique</label>
        <name>stgAutoEnrollment</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce mappage d’inscription automatique crée des inscriptions au programme pour les affiliations avec le type d’enregistrement de compte {0}, le statut d’affiliation {1} et le rôle d’affiliation {2}. Si vous supprimez ce mappage d’inscription automatique, les inscriptions au programme ne seront pas créées pour les affiliations correspondantes.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentDeleteModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Supprimer le mappage d’inscription automatique ?</label>
        <name>stgAutoEnrollmentDeleteModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage d’inscription automatique {0} a été supprimé.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentDeleteSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne les valeurs qui créent un enregistrement Inscription au programme lorsqu’une affiliation est créée ou mise à jour avec ces valeurs et qu’elle est définie comme principale.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentEditModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modifier le mappage d’inscription automatique ?</label>
        <name>stgAutoEnrollmentEditModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage d’inscription automatique {0} a été enregistré.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentEditSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne les valeurs qui créent un enregistrement Inscription au programme lorsqu’une affiliation est créée ou mise à jour avec ces valeurs et qu’elle est définie comme principale.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentNewModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nouveau mappage d’inscription automatique ?</label>
        <name>stgAutoEnrollmentNewModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage d’inscription automatique {0} a été créé.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentNewSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Lorsque des affiliations principales sont créées avec les valeurs de ces mappages, crée automatiquement des inscriptions au programme.</label>
        <name>stgAutoEnrollmentProgramDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mappages d’inscription automatique</label>
        <name>stgAutoEnrollmentProgramTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Rôle d&apos;inscription automatique</label>
        <name>stgAutoEnrollmentRole</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Statut d&apos;inscription automatique</label>
        <name>stgAutoEnrollmentStatus</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le remplissage a été mis en file d&apos;attente avec succès. Un e-mail sera envoyé une fois le lot terminé.</label>
        <name>stgBackfillQueuedEmailSent</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Avant d&apos;exécuter le remplissage</label>
        <name>stgBeforeRunBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nouveau</label>
        <name>stgBtnAddMapping</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ajouter un paramètre</label>
        <name>stgBtnAddSetting</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Annuler</label>
        <name>stgBtnCancel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Effacer la sélection</label>
        <name>stgBtnClearSelectionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accéder à la Trailblazer Community</label>
        <name>stgBtnCommunity</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accédez à la Trailblazer Community.</label>
        <name>stgBtnCommunityActionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Supprimer</label>
        <name>stgBtnDelete</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Documentation</label>
        <name>stgBtnDocumentation</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accédez à la documentation EDA.</label>
        <name>stgBtnDocumentationActionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accéder à Trailhead</label>
        <name>stgBtnEDCTrailhead</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accédez au trailmix Education Cloud.</label>
        <name>stgBtnEDCTrailheadActionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modifier</label>
        <name>stgBtnEdit</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accéder au contrôle d’intégrité des paramètres</label>
        <name>stgBtnHealthCheck</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Créer un mappage d’inscription automatique.</label>
        <name>stgBtnNewAutoEnrollA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour</label>
        <name>stgBtnRefreshAdminNames</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour tous les noms de compte administratifs</label>
        <name>stgBtnRefreshAdminNamesA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour le champ Ethnie sur les contacts avec les valeurs du champ Appartenance ethnique. Les valeurs Non Hispanique ou Latino-Américain et Hispanique ou Latino-Américain ne sont pas copiées.</label>
        <name>stgBtnRefreshEthnicityDataA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour</label>
        <name>stgBtnRefreshHouseholdNames</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour tous les noms de compte de foyer.</label>
        <name>stgBtnRefreshHouseholdNamesA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exécuter le remplissage</label>
        <name>stgBtnRunBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour</label>
        <name>stgBtnRunCopy</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour le champ Description étendue des enregistrements de module afin d’utiliser le texte du champ Description.</label>
        <name>stgBtnRunCopyA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour les inscriptions au module de professeur avec la valeur Type d’enregistrement de professeur par défaut et les inscriptions au module restantes avec la valeur Type d’enregistrement d’étudiant par défaut.</label>
        <name>stgBtnRunCourseConnBackfillA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Enregistrer</label>
        <name>stgBtnSave</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres</label>
        <name>stgBtnSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accédez aux paramètres EDA.</label>
        <name>stgBtnSettingsActionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Trailhead</label>
        <name>stgBtnTrailhead</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accédez aux modules Trailhead EDA.</label>
        <name>stgBtnTrailheadActionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour</label>
        <name>stgBtnUpdate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Youtube</label>
        <name>stgBtnVideos</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Youtube</label>
        <name>stgBtnVideosActionA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le nettoyage a été mis en file d&apos;attente avec succès. Un e-mail sera envoyé une fois le lot terminé.</label>
        <name>stgCleanupQueuedEmailSent</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type d&apos;enregistrement de compte</label>
        <name>stgColAccountRecordType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Actif</label>
        <name>stgColActive</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Rôle d&apos;inscription automatique</label>
        <name>stgColAutoEnrollmentRole</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Statut d&apos;inscription automatique</label>
        <name>stgColAutoEnrollmentStatus</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Types de campagne</label>
        <name>stgColCampTypes</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Champ Affiliation principale sur le contact</label>
        <name>stgColContactPrimaryAfflField</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Féminin</label>
        <name>stgColFemale</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Étiquette du champ</label>
        <name>stgColField</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Masculin</label>
        <name>stgColMale</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Neutre</label>
        <name>stgColNeutral</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nom d&apos;API de l&apos;objet</label>
        <name>stgColObject</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Produits</label>
        <name>stgColProducts</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type de relation</label>
        <name>stgColRelType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nom</label>
        <name>stgColRelationshipName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ressources</label>
        <name>stgColResources</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Rôle</label>
        <name>stgColRole</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Statut</label>
        <name>stgColStatus</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Outils</label>
        <name>stgColTools</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Trailblazer Community</label>
        <name>stgCommunityTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Je comprends et je suis prêt(e) à exécuter le remplissage.</label>
        <name>stgConfirmReadyRunBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Informations sur le contact</label>
        <name>stgContactInformationSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres d’informations sur le contact</label>
        <name>stgContactInformationSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Autoriser plusieurs adresses de contact</label>
        <name>stgContactMultiAddressesEnabled</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Une erreur s&apos;est produite lors du démarrage du remplissage.</label>
        <name>stgCourseConnBackFillError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous mettons à jour les types d’enregistrements d’inscription au module. Vérifiez le statut de la tâche sous Tâches Apex dans Configuration.</label>
        <name>stgCourseConnBackFillSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour les types d’enregistrement d’inscription à un module ?</label>
        <name>stgCourseConnectionBackfillModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Connexions aux cours</label>
        <name>stgCourseConnectionsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres d’inscription au module</label>
        <name>stgCourseConnectionsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre copie le texte du champ Description vers le champ Description étendue des enregistrements de module. Les valeurs existantes dans Description étendue ne seront pas écrasées. Mettez à jour les présentations de page et les autres références au champ Description après cette mise à jour.</label>
        <name>stgCourseDataMigrationModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour le champ Description étendue ?</label>
        <name>stgCourseDataMigrationModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La tâche Apex par lot a traité {0} lots avec {1} échecs.</label>
        <name>stgCourseDescriptionCopyEmailBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Tâche de copie de la description du cours terminée avec le statut :</label>
        <name>stgCourseDescriptionCopyEmailSubject</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modules et inscriptions</label>
        <name>stgCoursesAndEnrollmentsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Maîtrise linguistique contact</label>
        <name>stgDefaultContactLanguageFluency</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type d&apos;enregistrement de professeur par défaut</label>
        <name>stgDefaultFacultyTypeTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type d’enregistrement d’étudiant par défaut</label>
        <name>stgDefaultStudentTypeTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Gestion des erreurs</label>
        <name>stgDisableErrorHandlingTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exige une adresse e-mail préférée</label>
        <name>stgDisablePreferredEmailEnforcement</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exige un numéro de téléphone préféré</label>
        <name>stgDisablePreferredPhoneEnforcement</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Éviter les relations en double</label>
        <name>stgDuplicateRelationships</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Indique s’il faut empêcher plus d’un enregistrement de relation du même type entre deux contacts.</label>
        <name>stgDuplicateRelationshipsHelp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Education Data Architecture (EDA) est à l’origine d’Education Cloud. Son architecture de données flexible est conçue afin de configurer Salesforce pour l’éducation.</label>
        <name>stgEDAAppDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>EDA</label>
        <name>stgEDAAppInitials</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Title for the EDA App --></label>
        <name>stgEDAAppTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous avons créé une nouvelle expérience pour les paramètres Education Cloud, qui donne accès aux paramètres EDA, ainsi qu’à de nombreuses autres ressources intéressantes. Les étapes de configuration varient en fonction de votre version d’EDA. Consultez la documentation pour plus de détails.</label>
        <name>stgEDASettingsHasMovedDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous avons déplacé ces paramètres !</label>
        <name>stgEDASettingsHasMovedTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Configuration EDA</label>
        <name>stgEDASetupTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le contrôle d’intégrité des paramètres recherche les erreurs de configuration dans les paramètres et la configuration EDA. Suivez les recommandations fournies pour corriger les erreurs signalées.</label>
        <name>stgEDCSettingsHealthCheckDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Types d’enregistrement pour les inscriptions à un module</label>
        <name>stgEnableCourseConnectionsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Active le débogage afin que le support Salesforce puisse afficher les instructions de débogage pour les packages gérés.</label>
        <name>stgEnableDebugHelp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Consignation du débogage</label>
        <name>stgEnableDebugTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Fonctionnalités améliorées de téléphone préféré</label>
        <name>stgEnablePreferredPhoneSync</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Vous ne pouvez pas consulter cette page. Demandez de l’aide à votre administrateur Salesforce.</label>
        <name>stgErrorInsufficientAccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Vous ne pouvez pas enregistrer ces paramètres, car vous n’êtes plus autorisé à les modifier. Votre administrateur Salesforce peut vous aider.</label>
        <name>stgErrorInsufficientAccessSaving</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous n’avons pas pu enregistrer votre travail. Veuillez actualiser la page et réessayer.</label>
        <name>stgErrorInvalidSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Tous les types d’enregistrement de compte qui ont des affiliations principales ont déjà un mappage d’inscription automatique. Accédez aux paramètres EDA, puis aux affiliations pour créer d’abord un mappage d’affiliation avec le type d’enregistrement souhaité.</label>
        <name>stgErrorNewAutoEnrollment</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Notifications d’erreur à :</label>
        <name>stgErrorNotiTo</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Destinataires de notifications d’erreur</label>
        <name>stgErrorNotifRecipientsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Erreurs</label>
        <name>stgErrorSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres d’erreur</label>
        <name>stgErrorSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Données héritées d’appartenance ethnique</label>
        <name>stgEthnicityRaceBackfillContacts</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre copie les valeurs de liste de sélection standard et personnalisées (sauf Non Hispanique ou Latino-Américain et Hispanique ou Latino-Américain) du champ Appartenance ethnique vers le champ Ethnie sur les contacts. Avant de continuer, assurez-vous d’avoir désactivé tous les processus faisant référence aux champs Appartenance ethnique et Ethnie.</label>
        <name>stgEthnicityRaceBackfillModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour le champ Ethnie sur les contacts ?</label>
        <name>stgEthnicityRaceBackfillModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous mettons à jour le champ Ethnie sur les contacts. Vous recevrez un e-mail une fois la tâche terminée.</label>
        <name>stgEthnicityRaceBackfillSuccessToast</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Fluent</label>
        <name>stgFluent</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, vérifiez le type d’enregistrement Compte administratif. Si {0} ({1}) est correct, accédez à la configuration de Salesforce et définissez le type d’enregistrement sur Actif. Sinon, modifiez le type d’enregistrement Compte administratif en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAccountModelAdminInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, modifiez le type d’enregistrement Compte administratif en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAccountModelAdminNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, vérifiez le type d’enregistrement Modèle de compte par défaut. Si {0} ({1}) est correct, accédez à la configuration de Salesforce et définissez le type d’enregistrement sur Actif. Sinon, modifiez le Modèle de compte par défaut en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAccountModelDefaultInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, modifiez le Modèle de compte par défaut en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAccountModelDefaultNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, vérifiez le type d’enregistrement Compte de foyer. Si {0} ({1}) est correct, accédez à la configuration de Salesforce et définissez le type d’enregistrement sur Actif. Sinon, modifiez le type d’enregistrement Compte de foyer en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAccountModelHHInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, modifiez le type d’enregistrement Compte de foyer en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAccountModelHHNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres uniques de type d&apos;enregistrement Compte administratif et Compte de foyer.</label>
        <name>stgHCAccountRecordTypeSettingsUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les paramètres de type d&apos;enregistrement Compte administratif et Compte de foyer indiquent le même type d’enregistrement.</label>
        <name>stgHCAccountRecordTypesNotUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Modèle de compte, modifiez le type d’enregistrement Compte administratif ou le type d’enregistrement Compte de foyer pour qu’ils indiquent un type d’enregistrement unique.</label>
        <name>stgHCAccountRecordTypesNotUniqueFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les paramètres de type d&apos;enregistrement Compte administratif et Compte de foyer indiquent différents types d’enregistrement.</label>
        <name>stgHCAccountRecordTypesUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage d’affiliation {0} est valide.</label>
        <name>stgHCAffiliationMappingSettingDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mappage d&apos;affiliation {0}</label>
        <name>stgHCAffiliationMappingSettingHeading</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Affiliations, vérifiez le type d’enregistrement de compte de ce mappage d’affiliation. Si {0} ({1}) est correct, accédez au type d’enregistrement de compte de l’objet Compte dans la configuration de Salesforce et définissez le type d’enregistrement sur Actif. Sinon, modifiez le type d’enregistrement du mappage d’affiliation en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement de compte pour ce mappage d’affiliation n’existe pas. Dans Paramètres EDA | Affiliations, modifiez le mappage d’affiliation afin d’utiliser un type d’enregistrement valide et actif pour le compte spécifié.</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement {0} ({1}) est mappé à plusieurs champs d’affiliation principale du contact.</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeNotUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type d&apos;enregistrement de compte</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement {0} ({1}) est mappé à un seul champ d’affiliation principale du contact.</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Affiliations, recherchez dans la colonne Type d’enregistrement de compte plusieurs mappages indiquant {0} ({1}). Modifiez ces mappages d’affiliation pour que ce type d’enregistrement soit mappé à un seul champ d’affiliation principale du contact.</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeUniqueFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Type d&apos;enregistrement de mappage d’affiliation unique</label>
        <name>stgHCAfflMapAccRecordTypeUniqueTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de la liste de sélection {0} ({1}) n&apos;est pas active.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollRoleInactive</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le rôle d’inscription automatique {0} ({1}) n’est pas actif. Dans Paramètres EDA | Inscriptions au programme, vérifiez le mappage de programme d’inscription automatique qui spécifie ce rôle. Si le mappage est correct, accédez au champ Rôle de l’objet Affiliation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de la liste de sélection sur Actif. Sinon, définissez le Rôle d’inscription automatique sur une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollRoleInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Impossible de trouver la valeur de liste de sélection {0}.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollRoleNotFound</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le rôle d’inscription automatique n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Inscriptions au programme, modifiez le mappage de programme d’inscription automatique qui spécifie ce rôle sur une valeur de liste de sélection valide et active pour le champ Rôle de l’objet Affiliation.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollRoleNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Valeur du rôle d&apos;inscription automatique</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollRoleTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de la liste de sélection {0} ({1}) est valide.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollRoleValid</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de la liste de sélection {0} ({1}) n&apos;est pas active.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollStatusInactive</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le statut d’inscription automatique {0} ({1}) n’est pas actif. Dans Paramètres EDA | Inscriptions au programme, vérifiez le mappage de programme d’inscription automatique qui spécifie ce statut. Si le mappage est correct, accédez au champ Statut de l’objet Affiliation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de la liste de sélection sur Actif. Sinon, définissez le statut d’inscription automatique sur une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollStatusInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Impossible de trouver la valeur de liste de sélection {0}.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollStatusNotFound</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le statut d’inscription automatique n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Inscriptions au programme, définissez le mappage de programme d’inscription automatique qui spécifie ce statut sur une valeur de liste de sélection valide et active pour le champ Statut de l’objet Affiliation.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollStatusNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Valeur du statut d&apos;inscription automatique</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollStatusTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de la liste de sélection {0} ({1}) est valide.</label>
        <name>stgHCAfflMapAutoEnrollStatusValid</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ Affiliation principale {0} n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Affiliations, modifiez le mappage d’affiliation pour spécifier un champ de référence valide sur l’objet Contact.</label>
        <name>stgHCAfflMapContPrimaryFieldInvalidFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Champ d’affiliation principale du contact unique</label>
        <name>stgHCAfflMapContPrimaryFieldUniqueTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>{0} n&apos;est pas un champ de contact valide.</label>
        <name>stgHCAfflMapContactPrimaryFieldInvalid</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ {0} ({1}) est mappé à plusieurs types d&apos;enregistrement de compte.</label>
        <name>stgHCAfflMapContactPrimaryFieldNotUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Champ d’affiliation principale du contact</label>
        <name>stgHCAfflMapContactPrimaryFieldTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ {0} ({1}) est mappé à un seul type d&apos;enregistrement de compte.</label>
        <name>stgHCAfflMapContactPrimaryFieldUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Affiliations, recherchez dans la colonne Champ d’affiliation contact principal plusieurs mappages indiquant {0} ({1}). Modifiez ces mappages d’affiliation pour que ce champ soit mappé à un seul Mappage d’affiliation.</label>
        <name>stgHCAfflMapContactPrimaryFieldUniqueFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ {0} ({1}) est valide.</label>
        <name>stgHCAfflMapContactPrimaryFieldValid</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les inscriptions au module ne sont pas activées.</label>
        <name>stgHCCourseConEnable</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Activez les inscriptions au module, qui comprennent la configuration des types d’enregistrements Inscription au module. Dans Paramètres EDA | Inscriptions au module, activez les types d’enregistrements Inscription au module. Configurez ensuite le type d’enregistrement d’étudiant par défaut ainsi que le type d’enregistrement de professeur par défaut.</label>
        <name>stgHCCourseConEnableFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Inscriptions au module, vérifiez le type d’enregistrement Professeur par défaut. Si {1} ({0}) est correct, accédez à la configuration de Salesforce et définissez le type d’enregistrement sur Actif. Sinon, modifiez le type d’enregistrement Professeur par défaut en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCCourseConFacultyInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Inscriptions au module, modifiez le type d’enregistrement Professeur par défaut en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCCourseConFacultyNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les paramètres du type d&apos;enregistrement Professeur par défaut et du type d&apos;enregistrement Étudiant actif par défaut indiquent le même type d’enregistrement.</label>
        <name>stgHCCourseConRecordTypesNotUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Inscriptions au module, modifiez le type d’enregistrement Professeur par défaut ou le type d’enregistrement Étudiant par défaut pour que chacun indique un type d’enregistrement unique.</label>
        <name>stgHCCourseConRecordTypesNotUniqueFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres uniques pour le type d&apos;enregistrement Professeur par défaut et le type d&apos;enregistrement d&apos;Étudiant actif par défaut</label>
        <name>stgHCCourseConRecordTypesUnique</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les paramètres du type d&apos;enregistrement Professeur par défaut et du type d&apos;enregistrement Étudiant actif par défaut indiquent différents types d’enregistrement.</label>
        <name>stgHCCourseConRecordTypesUniqueDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Inscriptions au module, vérifiez le type d’enregistrement Étudiant par défaut. Si {1} ({0}) est correct, accédez à la configuration de Salesforce et définissez le type d’enregistrement sur Actif. Sinon, modifiez le type d’enregistrement Étudiant par défaut en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCCourseConStudentInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Inscriptions au module, modifiez le type d’enregistrement Étudiant par défaut en un type d’enregistrement valide et actif.</label>
        <name>stgHCCourseConStudentNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Inscriptions au module</label>
        <name>stgHCCourseConnectionsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de la liste de sélection {0} ({1}) n&apos;est pas active.</label>
        <name>stgHCPicklistValueInactive</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Impossible de trouver la valeur de liste de sélection {0}.</label>
        <name>stgHCPicklistValueNotFound</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de la liste de sélection {0} ({1}) est valide.</label>
        <name>stgHCPicklistValueValid</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les Relations réciproques {0} sont valides.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur Féminin de la liste de sélection du mappage Relations réciproques pour {0} ({1}) n’est pas active. Vérifiez le mappage dans Paramètres EDA | Relations. Sile mappage est correct, accédez au champ Type de l’objet Relation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de liste de sélection sur Actif. Sinon, modifiez la valeur Féminin du paramètre de réciprocité en une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelFemaleInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de liste de sélection pour Féminin dans le mappage des relations réciproques n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Relations, définissez la valeur Féminin de ce mappage sur une valeur de liste de sélection active et valide.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelFemaleNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Valeur Féminin du paramètre de réciprocité</label>
        <name>stgHCReciprocalRelFemaleTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur Masculin de la liste de sélection du mappage Relations réciproques pour {0} ({1}) n’est pas active. Vérifiez le mappage dans Paramètres EDA | Relations. Sile mappage est correct, accédez au champ Type de l’objet Relation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de liste de sélection sur Actif. Sinon, modifiez la valeur Masculin du paramètre de réciprocité en une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelMaleInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de liste de sélection pour Masculin dans le mappage des relations réciproques n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Relations, définissez la valeur Masculin de ce mappage sur une valeur de liste de sélection active et valide.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelMaleNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Valeur Masculin du paramètre de réciprocité</label>
        <name>stgHCReciprocalRelMaleTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage Relations réciproques pour {0} ({1}) n’est pas actif. Vérifiez le mappage qui spécifie ce nom dans Paramètres EDA | Relations. Sile mappage est correct, accédez au champ Type de l’objet Relation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de liste de sélection sur Actif. Sinon, modifiez la valeur Nom du paramètre de réciprocité en une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le mappage des relations réciproques pour {0} n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Relations, définissez le mappage qui spécifie ce nom sur une valeur de liste de sélection active et valide.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Vérifiez le paramètre de réciprocité de la liste de sélection {0} ({1}) indiqué dans les paramètres EDA, dans le sous-onglet Paramètres de réciprocité de l’onglet Relations. Si {0} ({1}) est correct, accédez au champ Type de l’objet Relation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de liste de sélection sur Actif. Sinon, modifiez la valeur Nom du paramètre de réciprocité en une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameNotUniqueDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dans Paramètres EDA | Relations, recherchez dans le tableau des relations réciproques les différents mappages avec comme nom {0} ({1}). Modifiez ces mappages afin qu’un seul mappage soit nommé ainsi.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameNotUniqueFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Valeur du nom du paramètre de réciprocité</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de liste de sélection {0} ({1}) est utilisée dans un seul paramètre de réciprocité.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameUniqueDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nom unique du paramètre de réciprocité</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNameUniqueTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur Neutre de la liste de sélection du mappage Relations réciproques pour {0} ({1}) n’est pas active. Vérifiez le mappage dans Paramètres EDA | Relations. Sile mappage est correct, accédez au champ Type de l’objet Relation dans la configuration de Salesforce et définissez la valeur de liste de sélection sur Actif. Sinon, modifiez la valeur Neutre du paramètre de réciprocité en une valeur de liste de sélection valide et active.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNeutralInactiveFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur de liste de sélection pour Neutre dans le mappage des relations réciproques n’est pas valide. Dans Paramètres EDA | Relations, définissez la valeur Neutre de ce mappage sur une valeur de liste de sélection active et valide.</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNeutralNotFoundFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Valeur Neutre du paramètre de réciprocité</label>
        <name>stgHCReciprocalRelNeutralTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>{0} Relations réciproques</label>
        <name>stgHCReciprocalRelSetting</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement {0} ({1}) n&apos;est pas actif.</label>
        <name>stgHCRecordTypeInactive</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Impossible de trouver le type d’enregistrement {0}.</label>
        <name>stgHCRecordTypeNotFound</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement {0} ({1}) est valide.</label>
        <name>stgHCRecordTypeValid</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Format de nom personnalisé</label>
        <name>stgHHAccountCustomName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Indiquez votre propre convention de dénomination.</label>
        <name>stgHHAccountCustomNameHelp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nommage du compte du foyer</label>
        <name>stgHHAccountNamingTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Accédez au contrôle d’intégrité des paramètres.</label>
        <name>stgHealthCheckA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modèle de compte</label>
        <name>stgHealthCheckAccountModel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mappages d&apos;affiliation</label>
        <name>stgHealthCheckAffiliationMappings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le contrôle d’intégrité des paramètres vérifie vos paramètres EDA pour les configurations non valides. Une fois terminé, utilisez les résultats pour identifier et corriger les paramètres non valides.</label>
        <name>stgHealthCheckDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas afficher la date de la dernière exécution en raison d&apos;une erreur.</label>
        <name>stgHealthCheckErrorLastRunDate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Non applicable</label>
        <name>stgHealthCheckFixNotApplicable</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dernière exécution : {0}</label>
        <name>stgHealthCheckLastRun</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Chargement...</label>
        <name>stgHealthCheckLoadingIndicator</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Relations réciproques</label>
        <name>stgHealthCheckReciprocalRelTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Solution recommandée</label>
        <name>stgHealthCheckRecoFix</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Réduire ces résultats</label>
        <name>stgHealthCheckResultsCollapse</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Description</label>
        <name>stgHealthCheckResultsDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Agrandir ces résultats</label>
        <name>stgHealthCheckResultsExpand</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exécuter un contrôle d’intégrité</label>
        <name>stgHealthCheckRunButton</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Impossible d’exécuter un contrôle d’intégrité des paramètres en raison d’une erreur. Essayez de l’exécuter à nouveau.</label>
        <name>stgHealthCheckRunError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètre</label>
        <name>stgHealthCheckSetting</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Statut</label>
        <name>stgHealthCheckStatus</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Échec</label>
        <name>stgHealthCheckStatusFailed</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Réussi</label>
        <name>stgHealthCheckStatusPassed</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Avertissement</label>
        <name>stgHealthCheckStatusWarning</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Contrôle d’intégrité des paramètres</label>
        <name>stgHealthCheckTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Tous les contrôles ont réussi</label>
        <name>stgHealthChecksAllPassed</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>{0} contrôle(s) réussi(s) sur {1}</label>
        <name>stgHealthChecksNotAllPassed</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement de compte utilisé lorsqu’un compte est automatiquement créé pour un contact indépendant.</label>
        <name>stgHelpAccountModel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Supprime les comptes avec ces types d’enregistrements s’ils n’ont pas de contacts.</label>
        <name>stgHelpAccoutsDeletedIfChildContactsDeleted</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne les types d’enregistrements de compte qui prennent en charge la gestion des adresses multiples.</label>
        <name>stgHelpAddressAccRecType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement de compte utilisé pour les comptes administratifs.</label>
        <name>stgHelpAdminRecType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Copie la date de fin des enregistrements d’inscription au programme dans les nouveaux enregistrements d’affiliation. Sinon, laisse le champ vide.</label>
        <name>stgHelpAfflCopyProgramEnrollmentEndDate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Copie la date de début des enregistrements d’inscription au programme dans les nouveaux enregistrements d’affiliation. Sinon, laisse le champ vide.</label>
        <name>stgHelpAfflCopyProgramEnrollmentStartDate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Affiliations créées avec des inscriptions au programme</label>
        <name>stgHelpAfflCreateFromProgramEnrollmentHeader</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Lorsqu&apos;un enregistrement Inscription au programme est créé sans Affiliation existante, créez un enregistrement Affiliation sans les valeurs spécifiées ci-dessous.</label>
        <name>stgHelpAfflCreateFromProgramEnrollmentInfo</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si vous choisissez de ne pas supprimer les affiliations lors de la suppression de leurs inscriptions au programme associées, sélectionnez un statut pour les affiliations. Pour que le statut de ces affiliations reste inchangé, sélectionnez Aucun.</label>
        <name>stgHelpAfflDeleteProgramEnrollment</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Suppressions d&apos;inscription au programme</label>
        <name>stgHelpAfflDeleteProgramEnrollmentHeader</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Spécifiez le traitement des enregistrements Affiliation des Inscriptions au programme supprimées. L&apos;enregistrement associé Affiliation peut être supprimé ou son Statut être mis à jour.</label>
        <name>stgHelpAfflDeleteProgramEnrollmentInfo</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si cette option est sélectionnée, définissez le rôle de la nouvelle affiliation sur la valeur définie dans Rôle pour Affiliations créées. Sinon, laissez le rôle de l&apos;affiliation vide.</label>
        <name>stgHelpAfflProgEnrollSetRole</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne un rôle pour les affiliations créées avec les inscriptions au programme.</label>
        <name>stgHelpAfflProgEnrollSetRoleValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne un statut pour les affiliations créées avec les inscriptions au programme.</label>
        <name>stgHelpAfflProgEnrollSetStatusValue</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Autorise les contacts à avoir plusieurs enregistrements d’adresse.</label>
        <name>stgHelpContactAddrs</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exige une adresse e-mail préférée pour les contacts.</label>
        <name>stgHelpContactPreferredEmail</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exige un téléphone préféré pour les contacts.</label>
        <name>stgHelpContactPreferredPhone</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Copie le Téléphone préféré du contact dans son champ Téléphone.</label>
        <name>stgHelpContactPreferredPhoneSync</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous mettons à jour le champ Description étendue. Vous recevrez un e-mail une fois la tâche terminée.</label>
        <name>stgHelpCopyQueuedEmailSent</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre modifie les inscriptions au module de professeur sur la valeur Type d’enregistrement de professeur par défaut et tous les autres enregistrements d’inscriptions au module restants avec la valeur Type d’enregistrement d’étudiant par défaut.</label>
        <name>stgHelpCourseConnBackfillDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Avant d’activer les inscriptions au module pour la première fois, exécutez cette tâche Apex afin de mettre à jour les enregistrements d’inscription au module de professeur avec la valeur Type d’enregistrement de professeur par défaut. Ce paramètre met également à jour les inscriptions au module restantes avec la valeur Type d’enregistrement d’étudiant par défaut.</label>
        <name>stgHelpCourseConnectionBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre copie le texte du champ Description des enregistrements de module vers le champ Description étendue afin d’accueillir une description plus longue des modules.</label>
        <name>stgHelpCoursesDataMigration</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Cet utilitaire copie les valeurs du champ Description du cours dans le champ Description étendue. Ce processus peut prendre du temps, mais vous pouvez fermer cette page en toute sécurité, le processus continuera en arrière-plan.</label>
        <name>stgHelpCoursesDataMigrationCopiesValues</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si un Cours a déjà une valeur de Description étendue, nous ne la remplaçons pas.</label>
        <name>stgHelpCoursesDataMigrationDontOverwrite</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Une fois le processus terminé, pensez à mettre à jour les présentations de page et les autres zones de l&apos;application qui référencent les champs Description.</label>
        <name>stgHelpCoursesDataMigrationUpdatePageLayouts</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La valeur Maîtrise de la langue définie lors de la modification ou de la définition de la langue principale d’un contact sur un enregistrement de langue du contact.</label>
        <name>stgHelpDefaultContactLanguageFluency</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne le type d’enregistrement pour les inscriptions au module de professeur.</label>
        <name>stgHelpDefaultFacultyType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionne le type d’enregistrement pour les inscriptions au module d’étudiant.</label>
        <name>stgHelpDefaultStudentType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Vous devez activer les inscriptions au module avant d&apos;exécuter le Remplissage des inscriptions au module.</label>
        <name>stgHelpEnableCourseConnBeforeBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Vous devez activer les inscriptions au module avant de modifier les types d&apos;enregistrement.</label>
        <name>stgHelpEnableCourseConnBeforeRecordTypes</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Exige que les enregistrements Connexion au cours spécifient s’ils sont destinés aux professeurs ou aux étudiants. Si vous activez ce paramètre, définissez également le type d’enregistrement d’étudiant par défaut et le type d’enregistrement de professeur par défaut.&lt;/br&gt;&lt;/br&gt; Avant d’activer ce paramètre pour la première fois, exécutez la tâche Apex Données héritées d’inscription aux modules dans les outils système.</label>
        <name>stgHelpEnableCourseConnections</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Pour les contacts existants qui n&apos;ont pas spécifié d&apos;adresse e-mail préférée ou de téléphone préféré, le processus de nettoyage vérifie qu&apos;une adresse e-mail ou qu&apos;un numéro de téléphone standard ou personnalisé du contact est défini en tant que valeur préférée.</label>
        <name>stgHelpEnsureExistContactPreferEmail</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Autorise la gestion des erreurs pour les tâches asynchrones afin de faciliter la détection des échecs des tâches planifiées.</label>
        <name>stgHelpErrorDisable</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Envoie des notifications d’erreur aux destinataires sélectionnés. Si vous choisissez Groupe Chatter ou Utilisateur, spécifiez également une valeur dans Destinataires des notifications d’erreur.</label>
        <name>stgHelpErrorNotifyOn</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Saisissez un nom d’utilisateur ou un groupe Chatter unique. Les utilisateurs sont avertis des erreurs par e-mail, tandis que les groupes Chatter sont avertis par le biais d’une publication dans le fil.</label>
        <name>stgHelpErrorNotifyTo</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si vous avez utilisé le champ Appartenance ethnique avant la version 1.28 d’EDA, cette tâche Apex met à jour le champ Ethnie sur les contacts avec une copie des valeurs standard et personnalisées du champ Appartenance ethnique. Les valeurs Non Hispanique ou Latino-Américain et Hispanique ou Latino-Américain ne sont pas copiées.</label>
        <name>stgHelpEthnicityRaceBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Cochez cette case pour activer la gestion des adresses de comptes administratifs et de foyer.</label>
        <name>stgHelpHouseAdmAccountAddressMgmt</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le type d’enregistrement de compte utilisé pour les comptes de foyer.</label>
        <name>stgHelpHouseholdRecType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si votre organisation a déjà ajouté au champ Appartenance ethnique des valeurs de liste de sélection personnalisées que vous souhaitez utiliser dans le champ Race, copiez ces valeurs dans le champ Race.</label>
        <name>stgHelpIfCustomValuesEthnicityCopyRace</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si vous disposez d’une hiérarchie pour les exigences du plan imbriquées, le fait de spécifier qu’elles ne peuvent avoir qu’un plan du programme ou qu’une exigence du plan parent peut vous aider à maintenir votre structure.</label>
        <name>stgHelpNestedPlanRequirementPP</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Cochez cette case pour activer la gestion des adresses de comptes d’organisation.</label>
        <name>stgHelpOrgAccountAddressMgmt</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les relations automatiquement créées sont dédupliquées par défaut afin d&apos;empêcher la création d’enregistrements de relation en double entre deux contacts. Sélectionnez « Autoriser les relations dupliquées automatiquement créées » pour désactiver ce comportement et autoriser plusieurs Relations de même type entre deux Contacts.</label>
        <name>stgHelpRelAutoCreatedDup</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Spécifiez comment remplir le champ Type sur les relations réciproques créées automatiquement. Sélectionnez Paramètre de la liste pour utiliser les valeurs des relations réciproques. Sélectionnez Inversion de valeur pour inverser le type sur l’enregistrement de relation d’origine.</label>
        <name>stgHelpRelReciprocalMethod</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Retirez toutes les valeurs de liste de sélection du champ Appartenance ethnique, à l&apos;exception de « Non Hispanique ou Latino-Américain » et « Hispanique ou Latino-Américain ». Nous recommandons de remplacer chaque valeur retirée par l&apos;une des valeurs valides restantes, plutôt que de les supprimer des enregistrements existants. À compter de la version 1.28 d&apos;EDA, « Non Hispanique ou Latino-Américain » et « Hispanique ou Latino-Américain » sont les seules valeurs d&apos;Appartenance ethnique valides.</label>
        <name>stgHelpRemoveAllPicklistValuesEthnicityExceptHispanicOrLatino</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Pour des modifications d’adresse simples apportées aux contacts ou aux comptes, met à jour les enregistrements d’adresses existants plutôt que d’en créer d’autres.</label>
        <name>stgHelpSimpleAddrChangeIsUpdate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre consigne et stocke les erreurs sur l’objet Erreur. Une fois activé, il crée un onglet pour l’objet Erreur qui permet d’afficher les enregistrements d’erreur.</label>
        <name>stgHelpStoreErrorsOn</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Si vous avez des rapports ou des champs de formule qui référencent les valeurs antérieures du champ Appartenance ethnique, mettez-les à jour.</label>
        <name>stgHelpUpdateReportIfDependenciesEthnicity</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre renomme automatiquement les comptes de pistes converties</label>
        <name>stgLeadConversionAccountNaming</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Lorsque des pistes sont converties, renomme automatiquement les comptes afin d’utiliser le format de dénomination de compte associé à ces types d’enregistrements sélectionnés.</label>
        <name>stgLeadConversionAccountNamingDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Dénomination du compte de conversion de piste</label>
        <name>stgLeadConversionAccountNamingTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Hiérarchie des exigences du plan</label>
        <name>stgNestedPlanRequirementPP</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nouveau mappage d’affiliation ?</label>
        <name>stgNewAfflMapping</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Tous les administrateurs système</label>
        <name>stgOptAllSysAdmins</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Groupe Chatter</label>
        <name>stgOptChatterGroup</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez...</label>
        <name>stgOptSelect</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Utilisateur</label>
        <name>stgOptUser</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Personnes et groupes</label>
        <name>stgPeopleAndGroupsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La tâche Apex par lot a traité {0} enregistrements avec {1} échecs.</label>
        <name>stgPreferredEmailBatchEmailBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Tâche Adresse e-mail/téléphone préféré terminée avec le statut :</label>
        <name>stgPreferredEmailBatchEmailSubject</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Adresse e-mail préférée et téléphone préféré</label>
        <name>stgPreferredEmailDataCleanup</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Téléphone préféré par défaut</label>
        <name>stgPreferredPhoneDefault</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre actualise les champs Adresse e-mail préférée et Téléphone préféré pour tous les contacts, en fonction des spécifications des paramètres associés de votre organisation. Avant de continuer, assurez-vous d’avoir désactivé tous les processus faisant référence aux champs Adresse e-mail préférée et Téléphone préféré.</label>
        <name>stgPreferredPhoneEmailModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour les champs Adresse e-mail préférée et Téléphone préféré ?</label>
        <name>stgPreferredPhoneEmailModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous mettons à jour les champs Adresse e-mail préférée et Téléphone préféré. Vous recevrez un e-mail une fois la tâche terminée.</label>
        <name>stgPreferredPhoneEmailSuccessToast</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez un champ pour le téléphone préféré afin de copier la valeur lorsque le champ Téléphone standard n’a pas de valeur, ou lorsque plusieurs champs Téléphone sont définis.</label>
        <name>stgPreferredPhoneSelection</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Le champ à utiliser comme téléphone préféré lorsque le champ Téléphone est vide ou que plusieurs valeurs de téléphone sont définies.</label>
        <name>stgPreferredPhoneSelectionDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Plans du programme</label>
        <name>stgProgramPlanSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres du plan du programme</label>
        <name>stgProgramPlanSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Inscriptions au programme</label>
        <name>stgProgramsSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres d’inscription au programme</label>
        <name>stgProgramsSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètre de la liste</label>
        <name>stgReciprocalMethodListSetting</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Inversion de valeur</label>
        <name>stgReciprocalMethodValueInversion</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Cette relation réciproque mappe la valeur réciproque {0} aux valeurs réciproques {1}, {2} et {3}. Nous nous assurons simplement que vous souhaitez bien supprimer l’élément.</label>
        <name>stgReciprocalRelDeleteModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Supprimer la relation réciproque ?</label>
        <name>stgReciprocalRelDeleteModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La relation réciproque pour {0} a été supprimée.</label>
        <name>stgReciprocalRelDeleteSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez la relation réciproque à modifier.</label>
        <name>stgReciprocalRelEditModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Modifier la relation réciproque ?</label>
        <name>stgReciprocalRelEditModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La relation réciproque pour {0} a été enregistrée.</label>
        <name>stgReciprocalRelEditSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionnez le type de relation réciproque à créer.</label>
        <name>stgReciprocalRelNewModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nouvelle relation réciproque ?</label>
        <name>stgReciprocalRelNewModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Une relation réciproque pour {0} a été créée.</label>
        <name>stgReciprocalRelNewSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre met à jour tous les enregistrements de compte administratif afin qu’ils utilisent le format défini dans Format de nom du compte administratif.&lt;/br&gt;&lt;/br&gt; Avertissement : avant de continuer, vous devez connaître les effets de ce paramètre. Désactivez également les processus faisant référence aux comptes administratifs.</label>
        <name>stgRefreshAdminAcctNameDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mise à jour de tous les noms de compte administratifs</label>
        <name>stgRefreshAdminAcctNameTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre actualise tous les enregistrements de compte administratif afin qu’ils utilisent le format défini dans Format de nom du compte administratif. Avant de continuer, assurez-vous d’avoir désactivé tous les processus faisant référence aux comptes administratifs.</label>
        <name>stgRefreshAdminNamesModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour tous les noms de compte administratifs ?</label>
        <name>stgRefreshAdminNamesModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous mettons à jour les noms de comptes administratifs. Vous recevrez un e-mail une fois la tâche terminée.</label>
        <name>stgRefreshAdminNamesSuccessToast</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre met à jour tous les enregistrements de compte de foyer afin qu’ils utilisent le format défini dans Format de nom du compte de foyer. Il permet également de renommer automatiquement les comptes de foyer, même si cette option était auparavant désactivée. &lt;/br&gt;&lt;/br&gt; Avertissement : avant de continuer, vous devez connaître les effets de ce paramètre. Désactivez également les processus faisant référence aux comptes de foyer.</label>
        <name>stgRefreshHHAcctNameDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mise à jour de tous les noms de compte de foyer</label>
        <name>stgRefreshHHAcctNameTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>La mise à jour actualise tous les enregistrements de compte de foyer afin qu’ils utilisent le format défini dans Format de nom du compte du foyer. Avant de continuer, assurez-vous d’avoir désactivé tous les processus faisant référence aux comptes de foyer.</label>
        <name>stgRefreshHouseholdNamesModalBody</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour tous les noms de compte de foyer ?</label>
        <name>stgRefreshHouseholdNamesModalTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous mettons à jour les noms de comptes de foyer. Vous recevrez un e-mail une fois la tâche terminée.</label>
        <name>stgRefreshHouseholdNamesSuccessToast</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Relations</label>
        <name>stgRelationshipSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres de relation</label>
        <name>stgRelationshipSettingsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour</label>
        <name>stgRunCleanUp</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour les champs Adresse e-mail préférée et Téléphone préféré de tous les contacts.</label>
        <name>stgRunCleanUpA11y</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Ce paramètre met à jour l’adresse e-mail préférée et le téléphone préféré de tous les contacts en fonction des paramètres associés de votre organisation. Nous vous conseillons d’exécuter cette tâche lorsque vous activez les paramètres Exiger une adresse e-mail préférée ou Exiger un téléphone préféré pour la première fois ou si vous ne les avez pas activés depuis un certain temps.</label>
        <name>stgRunCleanUpEnableFirstTime</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Les paramètres EDA ont été enregistrés.</label>
        <name>stgSaveSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Entrez un groupe Chatter…</label>
        <name>stgSelectChatterGroupDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Groupe Chatter</label>
        <name>stgSelectChatterGroupTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Sélectionner un type de destinataire :</label>
        <name>stgSelectReciType</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Entrez un nom d’utilisateur…</label>
        <name>stgSelectUserDesc</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Utilisateur</label>
        <name>stgSelectUserTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Notifications d’erreur</label>
        <name>stgSendErrorsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mettre à jour les enregistrements d’adresses pour des modifications simples</label>
        <name>stgSimpleAddressChangeUpdate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Enregistrer les erreurs</label>
        <name>stgStoreErrorsTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Réussite</label>
        <name>stgSuccess</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>L&apos;actualisation du nom du Compte administratif a été mise en file d&apos;attente avec succès. Un e-mail sera envoyé une fois le lot terminé.</label>
        <name>stgSuccessAdminAccountNameRefresh</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>L&apos;actualisation du nom du Compte de foyer a été mise en file d&apos;attente avec succès. Un e-mail sera envoyé une fois le lot terminé.</label>
        <name>stgSuccessHHAccountNameRefresh</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Système</label>
        <name>stgSystemSettingsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Outils système</label>
        <name>stgSystemToolsNav</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Comptes et contacts</label>
        <name>stgTabAccCont</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Affiliations</label>
        <name>stgTabAffl</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Mappages d&apos;affiliations</label>
        <name>stgTabAfflMappings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Création automatique</label>
        <name>stgTabAutocreation</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Remplissage</label>
        <name>stgTabBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Cours</label>
        <name>stgTabCourse</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Inscriptions au module</label>
        <name>stgTabCourseConn</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nom</label>
        <name>stgTabName</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Champ d&apos;affiliation principal du contact</label>
        <name>stgTabPrimaryAfflField</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Plans du programme</label>
        <name>stgTabProgramPlan</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres de réciprocité</label>
        <name>stgTabReciprocalSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Relations</label>
        <name>stgTabRel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres</label>
        <name>stgTabSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Système</label>
        <name>stgTabSystem</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>En savoir plus</label>
        <name>stgTellMeMoreLink</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Autoriser relations dupl. autom. créées</label>
        <name>stgTitleAllowAutocreatedDuplicateRel</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres de l&apos;ensemble de l&apos;application</label>
        <name>stgTitleAppwideSettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Données héritées d’inscription aux modules</label>
        <name>stgTitleCourseConnectionBackfill</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Descriptions de modules étendues</label>
        <name>stgTitleCoursesDescriptionDataMigration</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Configuration</label>
        <name>stgTitleHEDAConfig</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Paramètres EDA</label>
        <name>stgTitleHEDASettings</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nouveau paramètre de création automatique</label>
        <name>stgTitleNewAutocreateSetting</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nouveau paramètre de réciprocité</label>
        <name>stgTitleNewReciSetting</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Méthode de réciprocité</label>
        <name>stgTitleReciMethod</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Erreur</label>
        <name>stgToastError</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Trailhead</label>
        <name>stgTrailheadTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>YouTube</label>
        <name>stgVideosTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas enregistrer le Calendrier du choix de modules car son heure de fin ne correspond pas à l’heure de fin du bloc de temps associé. Modifiez l’heure de fin, spécifiez un autre bloc de temps ou ne spécifiez pas de bloc de temps.</label>
        <name>timeBlockEndTimeMismatch</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label>Nous ne pouvons pas enregistrer le Calendrier du choix de modules car son heure de début ne correspond pas à l’heure de début du bloc de temps associé. Modifiez l’heure de fin, spécifiez un autre bloc de temps ou ne spécifiez pas de bloc de temps.</label>
        <name>timeBlockStartTimeMismatch</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Message when a Due Date precedes an Open Date --></label>
        <name>stgErrorAppDueDate</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Label for the Release Management card --></label>
        <name>stgReleaseManagementCardTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Label for the Release Management page --></label>
        <name>stgReleaseManagementTitle</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Description of Release Management card --></label>
        <name>stgReleaseManagementDescription</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Button that launches Release Management tile navigation button text --></label>
        <name>stgBtnReleaseManagement</name>
    </customLabels>
    <customLabels>
        <label><!-- Alt text for button that launches Release Management --></label>
        <name>stgBtnReleaseManagementA11y</name>
    </customLabels>
    <customTabs>
        <label>Paramètres Education Cloud</label>
        <name>Education_Cloud_Settings</name>
    </customTabs>
    <customTabs>
        <label>Paramètres EDA</label>
        <name>HEDA_Settings</name>
    </customTabs>
</Translations>
